$45 有五手匯豐，點部署好 。。。。。

仆街
$30 都穿鳩埋
點算

Goodbye

gg

溝貨撈底 正股驚閪

Strong hold

止蝕

本身唔升都算
使唔使跌咁多

留低嘅都係一份心意 同埋一堆牆紙

過一個月$20都穿9埋

個孫屌柒你收埋D 仙股做乜撚

5仔都叫正股 笑死人

抵死

走啦, 轉美股, aapl qqq 呢排特價, 長揸唔怕

12一出又升過

正股驚閪

跌33% ， 要升番5成先鄉家鄉， 你自己諗。

實物股票
20年後應該有人收

$85四手笑而不語

正股怕hi咩 間野點跌都好都唔會汁笠

抵啦唔止蝕

要上蝕緊股唔止，其他優質股就不斷止

5手算乜野，咁都好叫春，當叫左場雞又飲大左唔記得囉

$25蚊外太空金屬底

賣左佢再原價買返黎
咪變現價成本

外天空應該係黑洞多d 吧

我都覺得25蚊係底

$68 4手

跌到$5先再問啦

廣一

叫乜雞要5手

彪哥
劉禪個仔啦你

高級

驚閪
英國今日又搞鳩到hsbc
接二連三比佢集團所在註地咁玩法
反而對hsbc未來股價有正面作用

依家穿左30溝一溝 再穿25 再溝 ， 20 再溝

去買d天拿水先

留俾個孫 三代繼續買落去

死傻西, 大師既說話都唔聽

樓主有冇怪過手足去燒獅子

實體先係牆紙，無攞岀黎只係一堆數據，同課金打機一樣原理

溝多5手
平均買入價變37.5
到佢升番37.5就可以平手

溝

溝十手

[問定先]
溝完5手 平均37.5
再跌到25$ , 係咪再溝 10手?

我覺得溝10手，可以快啲平到手

未賣未輸

有排跌。。。

29蚊係外太空金屬底
冇可能會穿

計一計數，大貓只值$20

我放棄左
拎舊錢去買其他都仲有機會會升

利伸：1手 37 蝕左2800

外太空金屬底咋?
依家美英中三國同時發核彈打, 你估外太空金屬底無敵既咩

Free fall

嘆息之牆數碼化

120蚊入90蚊死心走曬

5手都驚
渣ga

得1手
沽咗佢拎去happy好過

似係液態金屬底多啲

等25蚊

會唔會變負數

唔好笑 呢個真係要止蝕㗎 仲有好多壞消息未出

等派息 坐十幾廿年就回到個差價架啦
想快少少呢 不斷溝 又可以收多啲息 會快少少

走啦傻西

係撚正股
由佢奶共同俾Pompeo點名果刻已經變妖股

惠康聖誕大特賣 仲唔撈佢老母?

溝貨溝到30幾

溝 直到番家鄉

都未跌夠一半, 唔洗驚喎
跌到得返十蚊先上來再問

止蝕 never too late。
當叫左隻靚雞，打左個冷震囉。

應該唔會執笠嘅，最多都係賣盤俾內銀啫

不過，唔會變零，唔代表唔會再跌，又唔代表會升喎

送你兩隻字, (1) 叻 (2) 蠢

叻, 識得止蝕
蠢, 咁遲先去止蝕

再入再溝

上IFC

我56蚊3手未出聲

本多終勝

你未 改左名估我唔認得你呀

串我呀麻串呀

死未

賣撚左去啦 唔通真係留比個孫個孫？

5手@60 留名

有啲人教你買完隻股票唔好諗咁多，而家可以昏迷幾十年之後先拎返隻5號仔上嚟睇吓

三萬蚊姐.

倉呢 又開膠po

$60

三十蚊應該係之後嘅歷史高位

不能回頭 多年前早明言不能回頭..........

不如溝100手 果五手就好似唔存在咁

暗黑兵法

Strong Hold 五十年，最少升番60蚊

冇事嘅 留到畀個孫嘅孫應該升得翻

有能力是可以的

長渣

3聚清胺低終於破左

訓醒可能得返三蚊

樓主比狗屌

估唔到老母麵破燈

坐陣先，等上返$150先放

蝕1-2成都要走
依家蝕3成走都未遲嘅
壞消息未出都算
無乜增長前景先死

即刻上ifc天台

溝淡

沽哂去心情舒暢

笑死，炒股唔set止蝕位

5手仲好意思講

天台見啦傻撚

你唔止蝕 當0005係tesla咩

緊係溝啦，5號會升返$90

IFC攞籌

留比孫
一係做long put 對沖啦

入五手溝淡佢

溝貨

挽留

借畀我沽 please

買Put （覺得短期內肯定會跌） / 賣Call （覺得會唔郁/跌）對沖

賣Call唔好超過你持有嘅蟹貨。滙豐雖然翻身嘅機會底，無打低始終有機會輸身家。

恆安
深水埗
上水
錦上路

等15先再算

有咩慘得過揸五手匯豐？
揸十手

走咗睇路

繼續溝 g持

同ching一樣，但37止蝕左。

真
呢個真係要止蝕
我平時笑尻啲止蝕師，今次到我

利伸：appl tesla 止乜尻？

有咩好部署, 想蝕多D咪KEEP住

20蚊鑽石底

30止蝕咗

低買高賣

賣晒佢，張d錢買今日跌最多果隻股，聽日就賺個double啦

等下年派息
個價咁低隨時有機構收購
等啦

政府攪成咁

28蚊=整數

有冇孫？ 等個孫個孫 睇下升唔升返

鬼叫你放棄visa

都唔明啲人唔止蝕做乜，攬住入棺材？
明知蝕落去，幾個月都唔走，唔肯轉去增長力較強既股票
係咪要考慮清楚自己適唔適合投資

正股....驚...閪...

放曬佢，拿2皮野 long put 睇$20
還掂升又升唔起，跌就有佢份
唔long put 可以做咩

正股係唔驚
問題佢唔係

特區時段 大手入貨

跌到5蚊溝100手

做咩叫我？ 好彩一年前我朋友買匯豐，話利息好，我一手都無買過

上星期斬左

$64，6手

輸左3成。忍痛都要Cut喎